{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020461",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023100518832/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "카고 데님 롱 스커트 - 블루"
    },
    "text": "ブランド名は8secondsで、メーカーはサムスン物産ファッション部門です。 こちらの商品番号はFW23/323X27NP4Pです。 このデニムスカートはマルチポケットが横に位置してカーゴスタイルに仕上げました。 ゆったりとしたシルエットと長い丈で快適な着心地が感じられます。 こちらの商品は冬でもデイリーに着用しやすいように暖かい起毛生地で裏地がついています。 素材は表地で綿100%を使用しており、洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯してください。 漂白剤を使用すると脱染する可能性があるので、使用してはいけません。 洗濯の際は、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちができることがあるので注意してください。 十分に洗濯して洗剤が残らないようにしなければなりません。 洗濯時には飾り物が落ちることがあるので、軽く手洗いしてください。 機械洗濯による製品損失は保護されません。 暖房器具や高温のアイロンがけは製品に被害を与える恐れがあるので避けてください。 金属副資材は直接摩擦しないように注意しなければならず、デザイン上装飾物が付着した場合には人体に害がないように気をつけなければなりません。 水洗い時には金属付着物によってサビが生じることがあり、体質によって皮膚アレルギーが生じることがあります。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。 水洗い時には多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉ができることがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このデニムスカートのブランド名は何ですか？",
            "answer": "ブランド名は8secondsです。"
        },
        {
            "question": "このデニムスカートのメーカーは誰ですか？",
            "answer": "メーカーはサムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "このデニムスカートの商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はFW23/323X27NP4Pです。"
        },
        {
            "question": "このデニムスカートの特徴は何ですか？",
            "answer": "マルチポケットが横に位置し、カーゴスタイルに仕上げられています。"
        },
        {
            "question": "このデニムスカートの着心地はどうですか？",
            "answer": "ゆったりとしたシルエットと長い丈で、快適な着心地が感じられます。"
        },
        {
            "question": "このデニムスカートは冬でも着用できますか？",
            "answer": "はい、冬でもデイリーに着用しやすいように、暖かい起毛生地で裏地がついています。"
        },
        {
            "question": "このデニムスカートの素材は何ですか？",
            "answer": "素材は表地で綿100%を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このデニムスカートの洗濯方法はどうすれば良いですか？",
            "answer": "洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用しないでください。"
        },
        {
            "question": "このデニムスカートは機械洗濯できますか？",
            "answer": "いいえ、機械洗濯による製品損失は保護されませんので、手洗いをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "このデニムスカートのアイロンの掛け方はどうすれば良いですか？",
            "answer": "暖房器具や高温のアイロンがけは製品に被害を与える恐れがあるので、避けてください。"
        },
        {
            "question": "このデニムスカートの注意事項はありますか？",
            "answer": "水洗い時には金属付着物によってサビが生じる可能性があるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このデニムスカートは他の衣類に色移りしますか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする恐れがあるため、着用にはご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 521,
        "QA": 459
    }
}